如果你有一個鐘有無限錢，你會攞嚟做乜嘢？

買晒香港啲地，再迫李嘉誠高價做我啲100尺樓

ptgf

買撚晒水電媒公司

包架直升機，係香港上空落銀紙雨

有咁多錢塞咁多錢落銀行

買撚晒啲銀行

ptGF

唱曬做毫子

on9.. 即買即有?

去m記狂叫18件麥雞餐

掃盡頭十隻藍籌 平時等收息 有需要就套現
再買車 車位 樓 同應有盡有既奢侈品
之後再捐3000億出去做善事

買哂有有公營企業再免費向全市民提供服務

買起公司格離個單位方便返工

用600蚊約ptgf

ON9...一個鐘 你估你可以做到D咩?
簽約?搵中介人? 好似巴打咁講放落銀行最實施
但銀行好似每次交易唔知有幾多上限

豪一次搭的士返公司,肯定唔會遲到,又可以早少少開工,老闆見到肯定好高興 .

買樓

係咪一個鐘之後收返
如果入晒落銀行會唔會收返

順便買啲野食巴結上司 希望有得扎

借100億畀屋企人
之後慢慢收返

入錢好似冇

你1個鐘根本收購唔切

買曬文具鋪既擦膠再擦曬8隻角

返工

講到好悶

入落馬會戶口

搭的士返工

第一時間買起樓豬,再買起埋你老母

買十期六合彩複式所有數字 等收10期頭奬

付出1億3 x 10期
收返8百萬 x 10期 (當冇金多寶) (同埋冇人同你平分)
我代表馬會多謝你

去叫雞

即使以後都窮

一人世物一世 點都要豪一次搭的士返工

All in藍籌
入馬會買晒咁多個六合彩組合
入10幾萬入銀行

豪買金器

買藍籌好似最實際，諗諗吓如果買樓一個鐘根本唔夠

唔會啦

請人擦哂全港所有文具店內擦紙膠既四角

世界各地買地
跟手學浸浸 度度都有物業做炮房

好美好

有撚所謂咩 最緊要之後自己有錢姐
馬會賺一億一百億都唔關你事

同屈機男挑機

一世唔洗做，存晒落銀行，買間屋，請100個保鏢

買一包特大裝既熱浪
一邊食一邊睇你地點樣發夢

瞓左個一鐘佢

入金鋪買哂d金器

買一千架林寶係政府大樓門口玩層層疊

1個鐘你買層樓都未必簽到約啦

Savage

股票係要一賣一買 咁都講得出

直接每人一千億美金啦，推到災難性通漲。

緊係買無限張六合彩 49號個number買晒

有無限錢仲洗撚理馬會賺幾多咩
十期頭獎都100%袋落袋

條友訓撚醒未

多咪多囉 無限錢呀 一個鐘咋

唔洗諗
一定係拎去做曬定期
戶口啲錢夠買起全個銀河系以至宇宙

屌你訓醒未

儲蓄

叫十隻明星雞

直接買樓簽約 一秒也不浪費！！！！
好想買比華利山

大量買入黃金期貨股票
總之唔洗簽約click 個掣就得個d

一個鐘無限錢
求其爆架車揸去櫃場現金買起櫃場連吉櫃
現場所有人每人十萬，用銀紙打爆所有櫃。
無櫃擺果d，每人攞到幾多就幾多

再將所有錢攞去換越南紙。。。。。。
一隻櫃既錢變十隻櫃咁多，呢世都洗唔哂

贏一期金多寶之後就每期只得800萬 有啲唔扺

入哂無限錢落銀行
成世淨係憂點樣fing錢
再派每人1000萬
係巴絲既加派1000萬

還左學費先

笑撚死

條友仲以為自己數學好叻 發現計到蝕左錢

首先10期 全餐複

冇唔抵既問題 志在一個鐘後仍然可以回收返d錢

首先10期六合期 全餐複式

之後就係咁拎錢

用盡果一個鐘

即刻射波

一個鐘後打比老細道歉

轉落屋企人戶口先 之後慢慢諗

食老麥加大

比晒老闆求佢加人工

有無限錢買一場波 馬就得啦

我又覺得無問題
蝕咪蝕
而家有一個鐘無限錢
重點係點樣令到自己 keep 住有錢落去
10期800萬唔係多但係一個快速令自已有8000萬嘅辦法，而且零技術

買錶

移民

資產轉移

你咪試下拎幾百萬cash入銀行睇下佢會唔會比你入囉

點解唔買30期😂

一個鐘後你就唔係咁計

馬會有錢收 你又零成本賺8000萬
打和呀

係咪我唔識世界
跳住啲期數咁買 咁咪唔止800萬

利申平時買一注

斷估無限錢都唔會比現金你啦，咁既然唔係現金就買幾多期全餐都得
雖然馬會比唔比你咁買就另一件事，不過佢穩袋既話我諗實比你買

其實入唔到銀行嘅keep現金咪得，攞銀紙嚟打爆個宴會廳都係用途嚟
點解要諗爆頭點用同買嘢

all in 0005

銀行排隊都排撚左1 個鐘

啱喎

去馬會
場場波馬買哂全餐
相信慳時間過買六合彩

無限金錢係cash定咩黎先,如果現兜兜實物錢其實得一個鐘做唔到d乜,數銀紙都數晒d時間

樓主set一個鐘時限，但大部分人包括樓主都一定超時

現金既話塞曬係屋企算
咩買樓買全餐入銀行 你帶到幾多錢出街姐
同埋你估真係全餐話買就買 銀行話入就入咩
你咁大筆錢人地肯定要查要問 未搞掂已經過左一粒鐘

要返工 不了

買起JYPE

可以塞係屋企仲玩咩一個鐘時限

港股係t+2交收，2日後你都冇錢比

去名錶店掃哂d錶

狂掃金股匯基金債券

仲有時間就買埋保險

無限錢緊係見股就掃，牛證同輪都掃
一個鐘係咁倒錢落去個市痴左線係咁升
一個鐘後放晒D牛仔同輪去，留翻正股食息

狂掃股票

梗係卜撚哂全世界機票去旅行
成班傻仔

訓撚醒未 天日準時返工

送幾十億比屋企
等時效過左先問屋企拎錢用

你唔買果排，有人中左，下期pool咪又去番800，咁梗係期期中，就算有人中都係分

買晒所有可以買到既波膽同埋十期六合彩

屌，有一個鐘無限錢緊係即刻入晒銀行戶口。一個鐘過左之後慢慢用都得

應該會比銀行反洗黑錢班友封鳩你ac

轉凍飲

買波 無限錢大 無限錢細

買連續n期六合彩全餐直至夠鐘

馬會都會報警

瘋狂俾錢屋企人 俾左佢地舊錢就唔係我 可以keep到

買樓有得收租

響世界各地租架飛機
以每秒鐘1立方米既速度撒$100美金
極速推高全世界通漲

即刻入曬落銀行已經屈機
再買大屋俾老豆老母細佬

咁撚多錢開返個 private banking 洗撚排隊

掃曬全世界嘅apple product

鍊住蘋果春袋

入金鋪買金

Call 律師 整個信託基金比自己
現金就直接搬去警局報失 三個月後返黎

去馬會求其搵一場波，主同客都各買5億

係1個鐘唔使做

玩期指期權變負無限

去金舖買金買鑽石得啦掛?

番工

買馬
過關

比1億老母做廚師煮餐家常飯

介唔介意解釋下個關係喺邊?

究竟個無限錢係咩形式先?
有冇得事前做準備?去定某個地點先?

買夠一萬期咪得

大愛撚

買n條主客和波隊 最大注
買n條馬飛 全膽全腳 最大注
買n條六合睇

中先算

平均分哂俾香港人 到時所有富豪既身家都不值一提 周街既人都同佢地一樣咁有錢

燒十萬億畀呀爺

仲要一個鐘之後個筆無限錢都會唔存在，需要理嘅係將來賺到嘅錢
再者，你唔畀錢內賺，自己都好難賺大錢 盈利掛勾黎

落街開包煙

好波

用一小時買金條

M記加大

掟死樓豬

Hi麥生

幾好

你就傻仔 比到你盡你都只係買到啲機票 之後玩都仲係冇錢

掃撚哂全部股票 推到HSI上88888

串晒個日d波膽每個屋企人買一set

食個豪華早餐 搭的士返工

一個鐘你買到樓咩? 得啖笑
梗係用果一個鐘既無限錢買股票,買到盡. 再用餘生去洗D股票錢

睇下老細需要d 咩
盡量滿足佢
咁以後佢就唔會炒我我就可以繼續返工

派晒出街，等班廢佬爭餐飽
然後等睇港紙變廢紙

理解為有財仔借無限錢你，一個鐘後還，但免息。

其實買股票要T+X,所以唔可行
我覺得最可行都係你不斷將D錢分俾人去買實物,買金又好買六合彩都好,總之可以之後可以兌現番現錢就得

yes

最大問題係唔可以比老廉捉,
你同個官講d錢係我老婆做雞搵番黎得唔得
個官真係會答番你唔得

我會買棟近公司嘅樓 方便返工 每日遲到前5分鐘先出門口都咪話唔爽

還5000$比個fd

用晒黎沽港元換美元，應該沽一陣就爆聯匯
聯匯一爆就自然到股市瘋狂插
之後就自然樓市都會爆
香港玩完

入哂落銀行 屋企計埋我有4個人 係咁入 之後入埋落fd到 俾番40%佢一定幫你

期待

你地最撚醒喇
無限錢又限時間
根本冇支出過自己錢
就直接每期有錢收
仲係到笑鳩人唔識計數

瘋狂買入bitcoin

仲翻乜嘢工

一個post睇得出連登仔有錢都唔識用

樓主又唔講明無限錢係以咩形式出現
如果係現金就死得啦
係銀行出現又係一身蟻
最合理又無手尾跟既形式應該係一張無限錢免息信用卡
但咁樣可以買既野都係有限

吓
返工緊要好多
有工返就有錢
返工老細就開心

請指教

如果同1時間有10個巴打做同1樣野就仆街

1個鐘做到既野我都係唸到買六合彩，股票，高價值既野，例如金，鑽石等，買保險簽野俾埋錢，等佢核保，其實仲有好多

幫我男友屋企還曬D責

去旺角掃晒啲金鋪

睇睇下睇到覺得自己真係會有無限錢咁

我都覺

M記早餐無得加大

買成人飛搭地鐵

請1000人掃哂港，陸，美，歐，澳股

攞黎賭馬

做定期開基金

閱讀理解差真係不宜上網

瞓覺

到時d錢貶哂值，你估我真係咁有愛心？

買哂公司租緊嘅舖位
將所有舖位轉移落公司名下
再求老闆加人工

茶記早餐可以轉凍飲啦

100000 你都或者收得番，100億.....應該無啦

環遊世界 到處播種

過大海買大細
贏左有兩個無限咁多錢，輸左都有無限咁多錢

有限注

訓多幾個字然後call uber 番

包起晒D ptgf

買10000張期指
再買10000張遠價10%期權
再all in 掃藍籌股用50分鐘掃到上5萬點
再用10分鐘沽哂啲期指同期權入落自己戶口

買30期六合彩全餐最實際

當你洗第一次錢先開始倒數一小時，買完六合彩再係馬會將黎緊可受注既賽事，波或者馬每個項目都買晒最高注碼。

搵日星期六先開波，揀間多人d既投注站，叫d呀叔幫手劃飛，每張俾返一千蚊佢。

剩返十分鐘就狗衝去金鋪掃貨，為左節省佢點算既時間，每間擺低30億，多左就當貼士。揀係尖沙咀彌敦道買

雖然我唔知點樣拎住幾十萬億錢周圍走

掃到上5萬點